再測試甩P未, 180日啦

FUCK!!!!!!!

買返未 定等多幾個月

吉 sir 點睇 nvda

柒頭

要180日 既上線時間

證明你上得太少

即係點? 定義係點?

P牌師

• 所有註冊會員上線日數未滿 180 天將會標示 P 牌

滿 係咪要181

我400日先甩P

放站務台囉

90日就甩

試p就咪撚係財經台啦
去站務台到慢慢試

你未甩喎

樓主啲post太低質 加咗監

Coco 哥我all in 咗nvda 而家點部署？

甩p有咩用？

Hi

甩唔甩P有咩咁重要

All out

P 牌之寶

等多日

坐住先la
估值唔係好離譜
前景一片光明
ok wor